没有人把我们赶出门外，但当我推开桌子，准备把这个愉快的夜晚留在外面时，我意识到时间在流逝。 以上就是客房服务:入住一家酒店只是为了吃顿晚餐|Tom Sietsema | 2021年2月12日|华盛顿邮报 
 博斯说，尽管社交媒体让我们可以轻松地取消对某人的好友或关注，但在现实生活中，关闭“曾经一度有过亲密关系的人际关系”的大门并不那么简单。 政治和阴谋论正在破坏关系。 以下是如何悲伤那些破裂的关系。 Jeff Schrum, 2021年2月11日，华盛顿邮报 
 多亏了一些特殊的、常用的装备，我通常能顺利出门。 5件装备，帮助我在冬天保持活跃|Jakob Schiller | 2021年2月11日|户外在线 
 据称，其中一名男子将妹妹的门从铰链上扯下来，以便攻击她，随后被捕。 国会暴动者寻找南希·佩洛西的方式应该会让每个女人起鸡皮跳|Monica Hesse | 2021年2月11日|华盛顿邮报 
 所以我们必须达成这样的理解和协议，如果舞蹈能以国际奥委会想要的风格迈出第一步，那么也许其他舞蹈就不会像我们担心的那样落后。 霹雳舞是如何从80年代的流行文化跨越到奥林匹克舞台的|Rick Maese | 2021年2月9日|华盛顿邮报 
 一名警卫把守着门，门总是半开着，以便监视她。 青少年应该有死亡的权利吗? Brandy Zadrozny | 2015年1月8日|DAILY BEAST 
 邻家的孩子顺道过来，马文和他聊起了他最新电影《死亡猎人》中的特技。 Lee Marvin的Liberty Valance微笑背后的故事|Robert Ward | 2015年1月3日|DAILY BEAST 
 他们焦急地盯着门，确信巴基斯坦或伊朗情报官员随时会闯进来。 伊朗和巴基斯坦之间危险的毒品资助的秘密战争|Umar Farooq | 2014年12月29日b| DAILY BEAST 
 两名警察走近时，格利从楼梯间的门走了出来。 抗议者要求为格利讨回公道，警察和纽约警察之间的差距越来越大 Nestel | 2014年12月28日|DAILY BEAST 
 这一勇敢的行为为他赢得了深夜的敲门声，命令瑟纳从古巴离开。 奥巴马与卡斯特罗的单手鼓掌|道格·麦金太尔| 2014年12月24日 
 里普帕达还没来得及张嘴回答，陌生人就已经打开了门，像影子一样滑了过去。 牧师的炉边卷3 4 |简·波特 
 她站在地板中央微笑着说这句话的时候，样子是那么可爱，门道成了她的轮廓。 音乐-德国留学|艾米·费伊 
 她向另一扇门走去，门上挂着帘子，她掀开帘子。 信心|亨利·詹姆斯 
 希尔达在门口颤抖着，她多半以为奥格里夫先生会说:“你的意思是，她是不请自来的。” 希尔达·莱斯韦，阿诺德·贝内特 
 这时门开了，门帘被掀到一边，安塞尔姆通报说:“加尔纳什先生。” 圣马丁之夏，拉斐尔·萨巴蒂尼